屌你老母，香港民主死到臨頭仲個個掛住講天氣凍

凍就縮返你老母個閪入面取暖啦
使唔使叫你老母好似哄BB仔咁呵呵你？
無人想知你有幾廢呀廢柴

知唔知香港而家咩環境呀？
政府想DQ邊個就邊個呀，將來得返民建聯同賣港民主黨咋
廣東話得返我地兩三代人會流傳落去咋，你個孫第時拜年同你講"恭屎花踩"呀

如果你一定要講天氣，唔該死去學術台開啦，唔好搞到時事台無晒危機感啦

屌晒你班腎虧怕凍撚

香港幾時有過民主呢

97前

腎虧廢柴俾負評又唔敢講野

咁97前有無因為懷疑你忠誠就DQ你呀
想扯開話題？？

iPhone 4都已經有multi task
樓主個腦宜家都未發展到
要大家平權有民主？不了

民主 係建基於人民質素係好嘅時候 先係一樣好嘢
香港有樓豬呢啲人嘅時候 民唔民主 其實冇乜分別

懷疑天氣凍係共狗搞事，想轉移港人注意力

連登真係好多垃圾

因為分分鐘搞返好全球暖化仲大機會過令香港有民主
人就梗係講啲有得搞嘅野

有你就真係香港不幸啦
返支那啦，果度人品差，無民主，最適合你啲撚樣

上面兩隻死人妖五毛我一早block左你地啦

叫呢班人爭取民主？哈哈哈

都成廿年
你宜家都未攪清楚
遠遠97前已經係英國佬同中共傾好左
留個''立法會'' 作''白手套''
帶住香港人LOOP LOOP LOOP
民主派正正係佢地設置好既建制一部部分
全部只係一班受控制既反對聲音

DQ??
上年就有5個DQ 左喇
咩香港民主死到臨頭
再講你明知選左入去係冇撚用架喎
佢要郁你, 點郁都得架
共匪搶個江山番黎
會輸比你班想用票黎郁走佢地既死柒頭
怕你識唱歌???
共匪已經對你好撚客氣喇...

屌你老母
香港死柒左好耐喇

香港從來都無民主，大部分既人要既唔係民主，而係安居樂業，經濟欣欣向榮。
你地爭取緊好多人唔覺得重要既野而已。

槍杆之下岀政權，講民主？搞笑？

on9, 97 前有鬼民主，港督係大英帝國委任

唔識野就縮返去你老母個西度la

屌你老母
咁而家係咪應該乜撚野都唔理
日日講天氣就好撚好呀

樓主對香港有咩貢獻，有貢獻先有得發聲(民主)

你1個人覺得要民主，但13億中國人覺得唔需要又點計

淪陷廿年
仲有班咁既香港人
真係販民洗柒左你個腦?
販民廿年既所作所為
從來都同建制一樣
香港人咁撚易呃

咁今日真係好凍呀

想知樓主做左咩威威救香港行動

十三億蝗蟲關我撚事

dq又唔係第一次，政事台都無人講啦

但你衣食住行都靠佢地wo

好凍集中一post講啦，再唔係去學術台講啦
搞到成個時事台四五個post講凍做乜撚野
好想俾人知自己幾廢？

五毛確認

香港人食泰國米
著外國牌子衫

好過你扮下理呀!
香港班政棍只係全心呃個議席人工
咁都睇唔到咩
扮咩香港民主死到臨頭
扮咩投票就會有民主
扮咩呀
香港係係地獄鬼國入面
善有惡報
惡有善報

怕凍=廢？你唔好著衫出去裸跑啦on9仔

97前全部幾乎由港督話事，authoritarian regime.直接彭定康年代先有少部份議席直選，根本97前冇民主呢樣野，只係當時港英政府做得好，例如行政吸納政治，67後提供醫療，房屋，教育等等。
樓主讀多d書先講民主啦

得
明白晒
其實大家都係港豬

d原材料咪又係大陸

有咩計劃？
出黎示威遊行？
咁就有用？

等佢好似蘇聯咁自然倒台算啦

一買一賣原來叫靠人地
D logic真係搞笑 果然係蔣麗芸d fd

民主？咁凍，不了

靠北水炒下股票仲好

咩年呀 2018年仲講民主

過哂氣啦

諗下今晚食咩好過啦

有個政事台比你去你又唔去？

只係生活必需品唔可以無左大陸

而家講緊民主抗共呀，英國本身係民主國家，殖民地冇民主都有宗主國人民監察，再者九十年代肥彭嘅民主化肯定比而家好。

人不可貌相

冇民主？代議政治係咩？市政局係咩？

審都唔駛審 總之你怕凍你就係五毛

鍵盤戰士 又唔見你第一個衝出去